export const data = [
    {
        question: '1.	Según la teoría de conservación de energía, cual es la respuesta verdadera',
        option: [
            'A.	Permanece constante en el tiempo',
            'B.	Solo se puede aplicar en sistemas abiertos',
            'C.	Su energía total, es distinta antes y después de transformarla',
            'D.	Se compone solamente de la energía potencial'
        ],
        answer: 'A.	Permanece constante en el tiempo'
    },

    {
        question: '2.	Para la ley de Ohm, que alternativa es incorrecta',
        option: [
            'A.	I = V / R',
            'B.	V = I * R',
            'C.	R = I * V',
            'D.	R = V / I'
        ],
        answer: 'C.	R = I * V'
    },

    {
        question: '3.	El teorema de Bernoulli se debe a la conservación de',
        option: [
            'A.	La masa',
            'B.	La energía cinética',
            'C.	La energía potencial',
            'D.	La energía mecánica'
        ],
        answer: 'D.	La energía mecánica'
    },

    {
        question: '4.	Que principios podemos encontrar en la conservación de energía',
        option: [
            'A.	Ley de Ohm',
            'B.	Ley de Faraday',
            'C.	Ley de Ampere',
            'D.	N/A'
        ],
        answer: 'D.	N/A'
    },

    {
        question: '5.	La ecuación de la continuidad se debe a la conservación de ',
        option: [
            'A.	La masa',
            'B.	La energía cinética',
            'C.	La energía potencial',
            'D.	La energía mecánica'
        ],
        answer: 'A.	La masa'
    },

    {
        question: '6.	La energía potencial se relaciona con fuerzas de tipo',
        option: [
            'A.	No conservativas',
            'B.	Conservativas',
            'C.	Central',
            'D.	Restauradoras'
        ],
        answer: 'B.	Conservativas'
    },

    {
        question: '7.	La energía que posee un cuerpo de acuerdo a su posición es',
        option: [
            'A.	Cinética',
            'B.	Mecánica',
            'C.	Potencial',
            'D.	Posiciona'
        ],
        answer: 'C.	Potencial'
    },

    {
        question: '8.	Bajo que condición no aplicamos la conservación de energía',
        option: [
            'A.	Existencia fuerzas no conservativa',
            'B.	Fuerza de fricción',
            'C.	Fuerza de tensión',
            'D.	Todas las anteriores'
        ],
        answer: 'D.	Todas las anteriores'
    },

    {
        question: '9.	La energía cinética',
        option: [
            'A.	Puede ser negativa en algunos casos',
            'B.	Siempre es positiva',
            'C.	Se toma valor absoluto sin importar su signo',
            'D.	No es renovable'
        ],
        answer: 'B.	Siempre es positiva'
    },

    {
        question: '10.	La energía potencial',
        option: [
            'A.	está asociada a cualquier tipo de fuerza',
            'B.	está asociada únicamente a las fuerzas conservativas',
            'C.	No tiene nada que ver con las fuerzas, sean conservativas o no',
            'D.	Ninguna es verdadera'
        ],
        answer: 'A.	está asociada a cualquier tipo de fuerza'
    }
]